屋企人想領養隻狗

但我屋企已經有兩隻貓 好驚玩唔埋會打交 大唔大機會打交㗎？

問佢有心理準備十歲時開始多病痛成日要帶去獸醫藥費又貴又要每日不停細心護理未

養咗隻 仲養多隻？

慣左就唔會，信我

收養我 我識自己屙屎食飯

有啦 再之前都已經養過兩隻 早兩年過咗身了